香港警權真係無限大

非致命情況開槍
任睇病人資料

不嬲都係有牌爛仔

哩家發現係特權爛仔